西鐵發生咩事

等左十五分鐘一架車都冇

上左車架車迫過繁忙時段

減班次？

站站停8mins

垃圾又壞車
執咗佢啦

話大欖隧道入口處山火，我趕時間都好撚火滾，
唔趕時間都唔坐西鐵